[同居]廁板掀起, 放下問題

我老婆覺得: 坐廁正常狀態為廁板放下
因為男人大便, 女人大便同埋女人小便都係坐係到
如男人需要企係到小便, 請將廁板掀起, 小便完再放下
最理想係男人可以好似德國佬咁坐係到小便

我覺得: 咁樣係極端女權主義
坐廁既廁板正常狀態應該係掀起既
大家能力範圍內既生活小節要達到互相尊重
即係為下一個廁所用家著想
如女人用完, 順手將廁板掀起
男人用完, 順手將廁板放下

大家點睇?

咁都要講一餐，你同你老婆相處都唔係幾好
最公平係成個都放低哂，姐係連蓋都放埋、咁咪兩個都要拎起囉，你做男人咪拎多塊

好小事啫,睇咩需要囉,揭起定放低都係一個動作啫,唔駛下下問題複雜化掛

一人退一步，兩個都接受

廁板如果長時間放下
沖廁時細菌會沖哂上去塊板
唔整起坐落去會好污糟

其實個蓋應該關埋 因為去前沖一沖廁先打開 如廁後關返再沖廁

X2
平時廁板係蓋住, 一黎沖廁廢事彈晒啲屎水上黎, 二黎有時可以放洗衣藍果啲

Agger 廁板應長時間放下
好多細菌的說

姐係平時佢地沖廁都唔蓋廁所板 樓主平時屙完就自己食翻晒

放落嚟囉，有咩咁大不了唧？

每個家庭既生活習慣都唔同既
我地兩個都冇放低廁蓋沖廁既習慣
如果真係有咁既需要會參考,
但依個係之後既問題

個問題係男人去廁所就需要掀起, 放返低
而女人去廁所就唔洗做任何野

我而家訓練到即使放下廁板都可以柯尿，相信放下廁板柯尿而唔會濺濕廁板唔係難到連登仔嘅

講多少少，happy wife happy life
呢D小事唔好同佢計較，係其他事上會多D話語權

依家真係咩都可以開po鬧

你可以連最面個蓋都放低，咁咪連女人都有得掀起塊板lo
btw, 你可以坐住荷尿

有道理

依個問題好嚴重, 會係一個不公平既案例

煮完飯, 男人應該要洗埋碗, 女人就唔洗
吸完塵, 男人應該倒埋吸塵機入面D垃圾, 女人就唔洗
洗完衫, 男人應該放埋D衫入乾衣機乾衫, 女人就唔洗

明白上面全部都係濕碎野, 但種種加起上黎都會心裡唔平衡
佢既理論係男人有義務為女人做多一步, 因為你係男人
想利用女人如廁後要需要同男人一樣做多一步去互相尊重
推翻好多好多生活小節上既不公平

如果大家覺得咁樣冇問題, 我會默默接受依個社會觀念
起碼講左出黎, 知道有好多人同我一樣, 個心都舒服D

去個廁所都咁麻煩
換個踎廁啦

容乜易，男人屙落洗手盆囉

我明白巴拉嘅感受，我女友都會分享D家務黎做，但係D下欄嘅總係我做。
有時佢又會叫我幫佢呢樣幫佢個樣，但調返轉我又唔會叫佢幫手，因為想佢舒服D。

所以搞到有時心理上會有不平衡，有時會燥底，但又唔可以發佢脾四，發左就佢就會嬲左我，我要哄返佢，簡單D就係自掘墳墓，好在我好好EQ，忍得就忍。有時我嬲佢會哄我，但哄兩哄見我仲要扭，佢就會嬲，我都未嬲完就要哄返佢...

現世嘅男人係好慘，女權抬頭，好多時都俾女人食住，死又係我們死先，但我成日咁同自己講，能屈能伸就係男人值錢嘅地方，今日忍得過，他日不論事業、家庭都必成大器

巴打們共勉之

咁多廢話講經咩
放就唔會放架喇 佢唔用就柒就 仲同佢講乜鳩野極端女權主義

全部大大小小家務都係我自願主動要求做曬的
樓主自己諗

離婚啦

總之用完係咩狀態咪咩狀態
何必多此一舉

紅字好中! 同我一樣
如果要接受我就會接受, 只可以咁講

我已經係朋友圈中的老婆奴，我自己都麻木左
家務我做 (雖然效果唔太好，但都叫做有呀)﹐貓我照顧，錢我搵
只要佢對我一條心就足夠

廁所正常狀態應該係廁版同廁圈兩樣都係放低
兩個好處
1. 沖廁D水唔會周圍彈
2. 無論邊個用廁所都一定要掀起廁版, 夠晒公平唔使爭

我係男

已經坐係度柯尿幾年

好方便，唔會整到周圍濕晒

事關有少少潔癖，有d 漬會好唔自在

平時放低
痾既時候拎起

自問唔夠準 又會滴

其實男人如廁的次數係比女人多囉 因為 男人膀胱較細。。。

你小便都坐 咪得囉 又唔怕整污糟被人屌

我都係坐

Topic closed

有咩問題, 大家就下對方

男要小解, 見到放下, 咪做多一下掀返起佢先屙囉

女既見到掀起左, 咪放下再屙囉, 咁小事都可以嘈, 都唔知其他野點夾

咁小事都可以嘈交個話你地其實有冇開心過？

一秒就做完既動作都好嘈

踎廁幫到你

唔掀照屙啦

咁都好嘈
一係就一齊仆街 連廁板都放低，咁就兩個人都要掀

如果真係咁多野覺得不公既就散左啦應該、未結婚就傾掂佢 唔係咪大家就下就下就成世架啦、結左婚冇咁多有得計架啦

點樣為下一個用家著想
你sure係你用完就到你老婆用，你老婆用完又到你用？
一陣你老婆屙完尿，轉個頭急屎要屙又點計？
兩公婆好心就咪咁撚計較啦

無話公唔公平既
你想每月要嚟m 定每次放低個板就得
m到嗰陣係忍唔到既而且好辛苦
如果塊板已經放低左咁咪方便d
同埋女人忍尿既能力比男人差

正解

成日懶得揭起廁板，就咁屙尿
屙多幾次就慣咗唔會咁易出界
屙出界即刻搵廁紙抹返

我屋企個廁板都係.... 長期放低

因為我隻貓要上人廁所屎尿....

增加面積...比佢跳 唔好跌左落去

點練到

掀唔掀起唔緊要，最緊要乾淨就得。
假設男女用完都維持原狀，下次都係一個一秒動作，無謂斤斤計較。

咁咪以後都蓋哂佢囉
咁撚樣都要計較 仲出po 好斤斤計較
仲要拉埋女權講

整多個尿兜出黎咪唔駛煩囉

遲下可能問埋
點解老婆有產假
點解老婆要用咁多水 沖咁耐涼

咁睇，不如小數服從多數

坐:
女人痾尿
女人痾屎
男人痾屎

企:
男人痾尿

坐係度 3:1 贏

你諗下，下次到你痾屎要拉返塊板落黎就知老婆諗咩

除非你係企係度痾屎

利申:私人地方會坐係度痾尿

係男人就坐喺度痾尿啦

其實如果真係互相體諒 最簡單方法咪下家幫下上家手掀蓋或者放返塊板囉
講到好似係度做緊咩大事咁 個幾秒就由佢啦

最好就連埋個蓋都放埋 沖廁就唔驚入面啲水周圍彈
大家都要拎個蓋又衛生啲

裝多個尿兜囉

樓主好小家 身為男人 讓下老婆啦

樓主有無考慮轉用屎忽柯尿？
你今晚唔放返個廁所板落黎你就同我係屎忽到柯尿！

我屙尿都坐，懶

最頂個蓋係要係沖廁前cum埋的。

買個自動開關嘅就唔撚洗煩囉

嘈咩吖，裝多個尿兜啦

其實放低廁板唔會搞到好污糟咩

放低都只係塊板污糟
唔放低成個廁所連空氣都污糟
衛生關係 一定係關蓋

永遠都只會聽到身為男人要點點點
好少聽到身為女人要點點點
因為講得出呢句就會比女權份子屌話不尊重女性男女唔撚平等 屌啦聲

屙落浴缸用水沖

係男人就明
比老母話話
比女朋友話過
比女同屋鬧過
女人真係岸鳩鳩
點撚解要我就你

拎起容易放低難

廢post
男人老狗 計到咁盡做乜
唔係叫你認低威 自己女人咪就下囉
又唔係街外人

兩公婆梗喺咁嫁啦
有時間開呢d post 不如send 個msg問候下人
含都含得落力d 啦

樓主個角度真係每一句都站唔住腳
又女權又正常狀態 係都搵第二樣講啦

好簡單 你覺得唔合理咪唔好讓囖

你老婆真係慘 識個老公咁撚計較

到你用咪掀起,到佢用咪放低
有咩問題?